牙蛇宣傳連登

正

點先上到電視

自認自己係狗

你講暴力啲有機會俾人拉